泛民議員要將所有暴警襲擊良民片斷剪出黎開記招

要777李家超盧偉聰全部交代

再加以讉責

基本上唔洗諗，淨係加證據，其他照抄驚犬同林奠d聲明就得